Documento gerado sob autenticação Nº UAJ.261.475.RRJ, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1653                  de  21/02/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°34841,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de AUXILIAR EM ADMINISTRAÇÃO,
do Quadro de Pessoal desta Universidade, ANGELA FATIMA OLIVEIRA DA CRUZ (Siape: 2057110 ),  para
substituir   BERNADETE NUNES NECKEL (Siape: 0354281 ), Gerente Administrativo da PROPG, Código FG-1, em
seu afastamento por motivo de férias, no período de 06/02/2017 a 15/02/2017, com o decorrente pagamento
das vantagens por 10 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
